打J 其實冇你想像中咁簡單

好多人以為，
男人係源於咸濕，色心起，
先會令下體變硬，
繼而忍唔住要CHOK碌鳩 ，最後射精

其實呢，以上既順序唔係必然
你可以先CHOK碌鳩，然後就會開始咸濕、色心起
咁就會令碌鳩變硬，
越硬就越CHOK碌鳩，最後射精
亦都係冇問題的

呢一點，正正同人生一樣
時下有好多年青人，成日想先搵左個 inspiration
令到自己有motivation 後，
然後先再行動做D 實事，最後完成某D 結果
（p.s. 如果未搵到 inspiration ，就遲遲都唔行動，等運到咁款 ）
「但呢個順序並唔係必然」

其實你可以先行動，做D 實事
自自然會從中會獲得D inspiration，
繼而令你有motivation，
你就會再繼續行動，最後完成某D 結果

做人就其實同打J 一樣
你唔一定要先起色心，唔一定要先咸濕，先會引導到你去到目的地
與其等待難以預測既 inspiration、motivation 既來臨
不如揸緊碌鳩，命運在你手

彪哥啱啱隊完草？

扯得起係人生入場劵

有打開J 都會知
有時你根本唔係咸濕，根本唔緊火
三字隻：「冇野做」
就會無聊搞下碌鳩，chok 下佢
然後chok chok 下就會開始有feel , 有淫慾

報驚先，有咩留番同個官講

可能我講得有d 深奧同抽象
但耐何人生正正就係咁
係需要d 慧根去理解

block 得

chok鳩會有快感
做實事冇
無法比喻
此po已完

唔係一定要快感先引發到你d inspiration 同 motivation
兄弟，你會唔會膚淺左少少

多謝彪哥人生5**了

屌 做咗實事有料到就唔會打丁啦
所以話你都唔識嘅

人生道理
唔係人人有慧根去明解

彪哥小弟年近30呢排打J唔硬有咩計

樓豬幾歲
可以領悟到咁高深既道理

食嘢食食吓開始有胃口。

講得幾好

大佬彪出本（打丁哲學）

bill gor好有智慧 想幫你含

chok chok下發現原來唔識起機
成世仔就唔會再去chok

大智若愚

揾日約出黎我幫你chok吓
你又幫我chok吓
交流交流

認真,我好似俾你啟發左D野
第日發達我一定搵返你

大師

彪析

每次打完飛機都想瞓覺 而家我先去行動瞓左先 感覺好似真係體驗到啲野咁

未硬就射點搞

我彪

打J 彪析

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

你幾耐冇打過J

無風險 做咗先 好重要

可以寫論文做博士

不如約出嚟大家交流吓

溝女都一樣啫
溝溝下就有feel

無錯，
就好似有d人唔明點解醜男可以溝到靚女
有d女人呢，
俾你追追下，咪會俾你內裏嘅優點吸引到
繼而有feel

點樣定義實事？如果對我嚟講inspirational嘅嘢先係實事咁點？

道理就係人都識，好多時講就真係容易

哲學家

由打丁看透人生

估唔到打J都可以領悟人生大道理，小弟聽完獲益良多

學到嘢

Ching幾時考慮下去演講

簡單一句
人生中做實事即係做咩？

打丁
為自己打或者幫人地打

真
樓主On9

打丁就話就咁打姐
做人 點撚直接做呀？落街鳩跑呀？

結左婚之後你會更加明白J唔係你硬就可以打。

聖人mode個陣諗？

由打J領悟出人生道理， 小弟到底幾時先可以跟上大師嘅步伐

做實事都可以帶嚟一種充實嘅快感

聽君一席話 勝讀十年書

噓🤫 咪比連登仔見到 佢地真係信架😂

真 害死人

sad but true

正確
好多時候唔係硬左先想打
係自己想打所以先搞到條撚硬

始終彪哥iq130 我地未必理解到你既思維模式

bill 高於普通人90%既智慧

咁可唔可以射完再chok跟著色心起？

學到野，多謝你

從打J看穿人生好有鼓勵性，係近年難得既正氣主題

唔好咁佢難得清醒下

好inspiration

今晚買拿坡里定巴狗

已退出賭波界

其實岩
做做下實事就自然會從中得到啟發
之後就會對生活有熱誠

講得好啱，即刻入左十股visa

好有啟發性

Bill哥今晚買唔買巴塞

見證新潮文誕生

你傻架？

彪哥iq 有無200

射完先想打j

受教了 大師功德無量

已退出賭壇

可唔可以得閒返嚟gel下波missu

想識彪哥真人

好撚勵志

2019仲報驚？

早洩點算

林生上

心靈雞湯

冇女幫我chok

其實幾同意，好多後輩都係未有料逗果份人工就話想要

其實只要學到有料，呢間比唔到你，下一間都會有

從打j看透人生道理

彪ching對利物浦有咩睇法?
幾時出水

個po好撚正氣

冇野做

屌你老母呢個post咁撚搞笑嘅

永不低頭

想點

多謝你啊 我好似諗通左啲野

ching 係咪畀魔鬼蒙蔽左雙眼？ 快d 打番個j 冷靜下先。

潮文？

bill哥一定係岩岩打完j入左聖人mode

其實唔知，呢個就肯定係真理

有時會feel到條鳩好似敷衍我咁
原來我內心深處根本唔想打J

>其他唔知

咁聖人mode係點嚟

又好似係，有時係覺得悶先搵AV睇，睇睇下就想J

當年你教識我打J既人生哲學
呢篤精，我今日就還返俾你
報你當年既恩

係咪即係「不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望」打j版？

2020

當你嘅人生目標已經達成晒，無欲無求，咁你好自然會思考究竟咁辛苦去追求功名利祿其實只係為咗一刻嘅虛榮感

真理..

dse準備5**了

打J都悟岀咁多大道理

勁呀巴打 好鬼有道理 最近都學識句野 ： imperfect massive action 💪 有d野唔使學乸識晒定立好晒方向先開始 唔理三七廿一開始左先 再慢慢tune

明

珍

Why

打j感悟人生

大家寧願針對有可疑嘅人
都唔針對一定係仆街嘅政府
Goodest logic

求幫推 咪再討論啲人有幾黃 啲分化撚贏晒

手動正皮
利申：絲